你會揀學歷定身高？

165(男) / 150(女) 大學畢業

定係

180(男) / 165(女) 中學畢業？

學歷
身高

樣

男女有別

放棄博士比190我ok?

揀智商

學歷有得後天努力 身高是天命

兩者只可得其一

男唔得？

150(女) 中學畢業

直接挑戰鬼妹
仲學咩鬼歷身咩鬼高

..........學歷